香港做gym舉鐵既風氣係咪變左鬥輕

見到依家香港gym rm舉鐵既人
好似好少人玩得重
見到有啲都起碼小拳石身型
但bench press舉一塊已經就快死咁
有時想搵人幫手 都唔知佢哋靠唔靠得住
可能我去既時間唔係啲大隻仔去既時間

利申：gym rm裏面既排骨仔

做gym 不嬲量力而為 咁都要踩人黎拎優越感？

排骨仔有咩資格笑人小拳石

舉得輕都變小拳石，付出少收成大

我覺得你應該請教下佢點練

唔洗由低練起咩

strength endurance vs power

玩緊drop set/最後幾個動作玩到就快死有咩問題

個個一舉就幾塊餅咩 就算削到冇餅都嗌救命又點 做啱form緊要啲

On9, 你知唔知人地係咪岩岩新手開始操？知唔知人地行緊咩program?果然係半桶水既最鐘意踩低人地。

會唔會係姿勢問題

出到街其他人睇到佢小拳石身型咪夠, 理得佢舉幾重

假膠都咁多人覆
拉

我反而覺得係因為個個話做form唔做重
其實上重量係好緊要

你估你班gym 佬真係去做gym 咩， 咪又係去gym rm 搵食𥄫仔性交打飛機

屌你都唔識
輕有輕掙扎 重有重掙扎

一班小拳石又衝出黎負皮

唔係個個鍾意大大舊........結結實實既身型夠, 著衫好睇

樓主見到人大隻舉得又重咪又係心入面笑佢呢樣嗰樣 典型獨醒撚

咁又未試過
因為舉得重果啲姿勢又啱
每一下都見相應既肌肉用力
又大隻又唔會用多餘力

我鬥重我60kg，推緊6餅8下

一個健力 一個健美 咁都有得屌

正解

先form後重姐，做2 餅但做到gym fail 孜無死

其實做到兩餅嘅人好難太錯
借力都唔一定係有問題

唔係個頭啲靠胸彈上去，係個啲曲少少手落少少當做咗

true ar
may be endurance training

香港人係咁 體諒下

香港人好差endurance

普遍人聽到做gym 就會有perception
嘩你做gym呀！？ 有冇陳豪咁大隻呀

做輕係因為驚做太多太大隻

你隻吸盤小丑笑人小拳石？

擺明假膠 on9仔黎

懷疑唔識分小拳石同鐵腕

youve got to start somewhere
點都好過唔舉

做gym同做運動有咩唔同？
d frd個個話想減肥健康d就走去做gym，好少話去做跑步游水打波果d運動

增加肌肉量就可以提升代謝率→增加熱量消耗

其他運動都可以增加肌肉量，但冇gym咁快

9up

見上面一個二個都話跟form做
之後又話人哋新手起步
咁呢度補充少少
我係觀察左成年 唔計停疫情果排
當你見到uk,us係gym room舉鐵既人
叫緊真係個個兩塊起跳 叫佢哋幫手hold都安心啲
就會發覺香港真係大隻佬既比例係少得好可憐

我fd練到好大隻 8十幾kg
飛膊都係用5kg🤣🤣
人地練到咪得

飛膊可能真係少數要low weight high rep嘅動作
太易傷同代償

果然健身既只有新手先會笑人

話知你推6餅
練到自己寒背都係柒

如果坐住慢飛 20reps , 5kg 都幾地肉

有次見到個推 dumbell 30+30lbs , 個胸大過我 (我當時推 50+50lbs)

重同輕練緊唔同野
你條垃圾去gym 都係浪費金錢

人地 deload period你唔知遮

咁大舊玩埋d baby weight 一玩free weight bench press 就唔撚識推

有可能

everyone started somewhere
Ching 第一日入磚窿就舉3餅？

識推起碼要推二百磅

利申橙褲

玩tempo唔得 6秒落你半餅都玩唔到啦

下5kg

飛50kg都嫌輕，5kg都好意思講出來

個form錯左照上磅？
攞膊頭推胸咁樣？

做gym 最好都係跟PT
我都係跟左兩年先開始自己識操

自己一個可能一直都唔知自己錯咩

我大約明位巴打講咩
因為好多人係輕重量果時做到，但一加重少少就會走哂FORM
有時係要有一定重量先知自己掌唔掌握到

穩定性差

講咩做輕都可以操得靚 又咩跟form係玩輕
睇健身比賽都唔見得人係玩到咁輕
知你哋又會話依家又唔係比賽洗鬼咁重
講得出既真係唔好講 你或者你識既人操得幾靚幾好
可能多數香港gym撚眼界就係得咁多

你姿勢做得好玩得輕都刺激到肌肉。

你姿勢做錯曬玩幾重都無撚用，你係健力唔係健身。

自己係gym房絕對係最瘦果批
但呢一年每次見返好耐無見嘅人 都比人話大隻咗咁多 就好開心

model身形就夠，無人鍾意做大嚿衰

咁健身都唔係鬥重姐

傻閪，舉咁重會好傷
舉得輕都練到野先係高手

原來香港真係臥虎藏龍，公開組世界紀錄都係171kg ，我地香港竟然有師兄推140kg 8下，香港健力靠你啦

操野一定為大隻？

人地熱緊身咋?

練完上胸 再平胸 咪推得輕

自貼啦

玩到140kg都以為叫6餅一定係假膠
除非佢係真6餅
雖然更加冇可能

你推幾重先 推一餅都無叫個推兩餅既人spot 你 你想佢練biceps curl?

6餅2.5kg唔係6餅呀

不如試吓兜口兜面講

以後唔係玩奧運都冇資格落運動場跑步

你試過舉一塊四秒落兩秒上無限下數到力竭未？

上網學咪得囉
咪又係嗰三篤屁

你行路都刺激到肌肉tim

中國有進步就得唔使即刻有民主

搵夠三餐就得唔想做有錢佬冇人鍾意

人哋打針唔通又要話你知咩

健康戈都有痴線佬

奧運的運動員未又係落野

所以話平民運動員先更加激勵人心

師兄bench press應該起碼4餅

樓主無朋友幫？同你三唔識七做乜要幫你？
定係其實主要目的係想識大隻仔

start looking for people’s errors and criticising them

bam緊6餅2.5kg飛緊2.5kg dumpling

其實好多人玩太重會借晒力（對自己黎講太重），好似推胸咁，太重食晒個膊，玩輕反而仲有Feel, 但好多人驚玩輕比人笑，但其實揀岩既重量就得，無話輕唔輕

60kg 體重推6餅，仲要係8下，6 餅係240kg 啊

就算只係3餅，60kg 體重推到8下都係一個世界記錄，pr 隨時做到4餅

舉得輕同重有乜所謂，但唔該唔好舉完對住塊鏡擺個自信囂張樣谷成撚日見到堆瘦撚肥撚谷到紅都面晒連條肌肉紋都睇唔到真係好撚柒架

佢係咪以為每邊3餅叫6餅
或者佢個1餅得25lbs

呀屌你仲係到柒下柒下

做gym幾時係鬥重？

我1餅係2.5kg，無25lbs，清搞錯左

平時挺舉300kg up當熱身
一野扔落地震到附近D排骨仔彈起

50kg 都好意思拎出黎也文也武

點解一餅咁輕
一般都係45lbs
兩邊一餅就90lbs

可能50kg都無

你大力過隻牛又如何，好睇先最緊要

依個比喻錯左

中國邊到進步緊？ 中國退步緊...

飛50kg仲勁撚過Mr.O

IG囡囡玩嗰啲係咁, 大餅既size細餅既weight

飛50kg
師兄係咪見個dumbbell寫住50以為係kg做單位

6餅係240 加埋 bar係260

佢17歲已經好癲

肌肉唔識分幾kg

邊撚個會拎陳豪做條尺

係都拎杜汶澤陳豪

因為個個人體重唔同
正常最重係做自己身體重量既double

計埋落juice?

樓主可以自貼身材未

60kg 推到260八下仲係咪人類

一定deload，或者最尾補下啲volume，或者week 1。

大把可能性，做得個50lb就係到打飛機，你都算廢

你試吓舉個50kg啞鈴囉
弱撚智

每個人唔同
咁都好比較

都係睇樣
陳豪靚仔過杜生
所以啲女鍾意陳豪多啲

原來陳豪又叫大隻

有時真係吹漲

gym rm

我玩輕做12下反而有FEEL好多

你練力定練身型先
練身型練輕有咩問題？

姐係你一出世即刻the Rock 咁款
完全唔洗build muscle ?

我成日見到既on9排骨仔
懶勁咁以為舉得重就好威
搞到姿勢錯哂又借哂力
最終依然係排骨仔

師兄
咁樣講好難比較

做gym點解要同人鬥

窮柒(女)
我big3幾多幾多
陳豪你身材都叫大隻?
一拳打死你啦

陳豪(貓)
我有樣有錢有品味 多女粉絲
你打我我搵律師告你

樓豬舉得好撚重，
但生得排骨比人笑，唔知樓豬有做gym
唯有上黎笑人小拳石舉得輕。
唔抵得人地舉得輕又咁大隻。

例如樓主

拎得重但弱智一樣冇得救

舉得重練主肌肉 輕嗰啲係練細肌肉
唔同訓練方法有唔同獲取效果
唔明有乜好屌

樓豬是咪又係熱狗 咩都要踩人同懶醒先

樓豬偶像

連登開po 既風氣係咪變左on9

永遠去到gym 都係驚d 人亂做整親多過笑人做得輕

做開gym 既就知, 岩form 既個個都係由10lbs, 20lbs 做起

推胸係弱者先做
強者當然係做深蹲同硬拉啦

人地舉幾多關你撚事

動作無錯先係重點

就係因為樓主呢d人搞到香港做gym風氣咁撚差

日日同人比較唔攰架咩

明明香港好多bodybuilder
但唔明點解陳豪有任何關係

D圖我隨便cap

玩電話霸位既唔屌 屌舉得輕

冇衝突，可以做晒全身

好事，唔撚想咁迫要輪機

人如其名

世界上最幸福嘅 Gym 撚其實係「永遠」舉少少重量已經力歇。

我都係5kg
做好離心其實都好好feel

That’s power lifting

健美玩感覺，要得輕好正常。下下玩重？上磅期間先會玩重，修身你想玩重都無力玩啦。排骨仔應該上網Google下先gym好

人哋做幾多關你撚事

陳豪大隻？

你5kg連續舉到1000下再笑人啦，50下你都未必得啦，瘦撚

你唔俾人地玩cross fit或者練肌耐力？操野最重要唔係睇重量，係睇你肌肉感受得多唔多

on99 輕身做多set 或super set仲難過加重量呀

on9 powerlift 借力 學下咩叫健力先啦 gymbro 玩波標先大把ego 撚

本來好奇吓咩人咁on9會話陳豪大隻 一睇原來係你 唔使問了

咁點解bench press power lifting 要拱哂腰呀

我意思只係有人動作唔標準唔一定係錯
睇清楚啲啦

入gym room第一件事係放低樽鹽

大隻洗L練咩吊你樓主個腦係咪塞死左

做gym唔係越重越好 肌肉有感覺先最重要

最重要岩form 做得應
bench press落三頭有咩用

啱 我66kg 之前deadlift 1rm 130kg 但個form唔靚，背闊鎖唔夠實同埋唔係用腳發力搞到有hip shoot up嘅問題，依家由50kg開始練返好個form

成日見到有啲係gym room講野大大聲
又扮晒有學識教條女點舉點舉
然後仲要拍晒片back squart得個120kg 1rm (都唔提佢靚唔靚form)
以為自己好撚威
人地就做緊 5set 12rm (4:0:1)都係80~100kg
就走去笑人舉得輕

人地第一set 做重，樓主係廁所打飛機
之後做drop set, 樓主即刻衝出黎打飛機

你做乜鳩 ? 你第一日做就推 50磅 ? 你咁都有得認屎認屁笑人推得輕 , 正垃圾

陳豪算係咁啦

#151 位巴打一定大隻過陳豪
好想見識下

你問左啦

做啱form重要過用錯力

呢個 post 好多人認屎認屁 , 幾大隻都無撚用

利申 : 排骨仔

講多無謂
笑人果d貼圖先

健身風氣應該係建基起對自己身體既追求, 而唔係要去同人比邊個大隻d 成日拎健美健力既標準放諸四海, 呢個風氣仲差, 咁只會更少人健身.

唔好笑我拍片啦 我淨係自己睇無教人做阿

On9 post

舉得重就好咩

上連登
以連登仔諗法
跑10k 唔係35分內既唔比用運動場

運動場係用10000m 做計算，唔會講10k
兩樣野黎

飛膊飛50kg

樓主你收皮啦

連登仔係咁 體諒下

垃圾樓主做幾餅野都要人幫手hold

擺明一班瘦弱肥撚搵交嘈 洗閪同佢地認真咩

感受度行先 傻尻樓主

hypertrophy vs strength

4樣野黎

係

人地做gym為乜關你撚事咩

可以用細重量練到大隻,做乜要用大重量,受傷機會又大D

幾時直播？ 做唔到打科興ok?

想知樓主big 3加埋有冇500kg?

每邊飛25kg 呢啲真係可以開直播收錢

go24有個光頭佬飛前膊都唔止25kg啦

屌
量力而為都要俾連登仔抽水

連登仔真係能人所不能
先係一畢業就50K
然後誠哥或者巴菲特都要跟連登仔學點炒股
再加埋就係連登仔一出世就成個the rock咁撚大隻走去笑鳩人做gym多鳩餘

到底萬能既連登仔仲有咩神蹟可以分享下?

jm9

唔知有冇500g

佢15kg炸

打卡用鐵餅？

講連登
健身＝死gay佬打卡撚sales狗臭鴨添

lift 緊定 row 緊 ?

試下玩Temple 唔好話一餅 半餅都收你皮

啱呀 大波著衫唔好睇

重量唔係最重要，姿勢同用緊邊舊肌肉更重要，樓主d 肌肉一舊大一舊細？

25g定25kg

咁我有覺得教吓女朋友又冇咩問題嘅
笑人玩得輕又另一回事